連登仔又逢紅必反

Nolan套神戲都俾你地話垃圾 真係唔知有咩戲好睇

王晶片